男朋友有暴力傾向....我應該點做？

同男朋友識咗半年
佢有少少躁狂....每次同佢嗌交嘅時候都會打我
最近呢個情況越嚟越嚴重
前日我幫佢買M記外賣嘅時候唔記得拎吸管
之後我比佢打到骨折同失禁，入咗聯合醫院
我應唔應該同佢分手？

一日未死 你地都仲有愛繼續行落去

分手 唔好諗

分，唔洗諗

絲打點解會揀佢

踢佢春袋!!

咁都仲要問？
我懷疑你係被虐狂，搵到個肯虐打你嘅男人係你嘅福氣

祝早日結婚、白頭到老、長打長有

打第一下就應該分

你想第時結左婚
啲仔女好似你咁俾佢打
跟住啲仔女似佢咁有暴力傾向
咁咪唔好分囉

屌你識唔識咩叫體諒

假膠嚟 睇到負皮上一頁

感情台啲人真係無撚腦...起底啦傻閪...大敵當前仲開膠post...屌你老母

今日見

練下head movement

要同黑警一樣，割蓆。
我相信香港人有甘多好男人，
為咩要屈就自己？

問得出先好野 你都係我地答分 之後你又話好愛佢 劇本準備好

巴打係咪有咩暗示又棍打又自爆地點